Mag 同GEM同場，明顯GEM高一班

唔止一班

臭雞GEN緊係高班啦

唔好玩喇，Gem真係識唱歌架喎
mag係鳩哎都唔係用丹田哎，哎得多喉嚨好易玩完

鳩Up大會

香港光榮 大陸歌手都識唱廣東話歌

竟然唔唱首本名曲

漿把聲真係入咪好多

根本mag 唔識唱歌

Gem廣東話咬字差左，個樣成個大媽呀
不過佢真係好輕鬆咁唱歌

勁左咁多呀漿
番左大陸都冇再聽過佢唱歌

呢次好唔好啲

Mag高鋒已過

佢而家個勢真係…

林欣彤之前超級巨聲個時已經普通，個陣tvb仲要踢館造馬比佢贏gin lee，依家gin lee已經吊打佢

駁唔到

Mag真係輸幾個馬位 把聲唔入咪咁認真問，大家點解對gem咁反感？純粹返大陸搵銀？忘本？
利申 唔討厭亦無特別鍾意

樣波都高一班啦